批鬥完屎家軍 200萬又-10萬

屌完舊屎同屎家軍好爽啊
之後吹大雞遊行又少左一大堆
黃嘅屎家軍粉絲

黃嘅就唔會係屎家軍粉絲

樓主屎家軍

如果因為唔鋸自己偶像比人屌就唔係黃
咁人民班人本身都係垃圾
睇怕都係飲住喜茶嗌光復香港果堆垃圾
少呢十萬都唔會有咩影響
定還是你好鍾意攞個數字打飛機？

不如問下有幾多個會捐1萬蚊出黎咪知有幾多真黃

乜撚野事
屎家軍有冇咁多粉絲? 就算係粉絲佢地都唔係得一個身份
因為自己偶像比人屌就唔出? 香港人真係咁蠢當初就唔會有200萬人出黎啦

幾時要捐1萬先係真黃?
咁不如問有幾多個捐5萬蚊出黎咪知有幾多真藍

講真成日話因為一D小事屌鳩害群之馬就會有左班黃絲
如果D「黃絲」係因為一D周邊小事就會由黃轉藍
咁你有冇諗過200萬個水份有幾大
真係得啖笑
如果10萬人係奶屎萊姆屎眼>光復香港
咁抗你老母爭原來光復香港咁兒戲

你自己懶唔想出就拉人落水有
就算真係有某D黃絲支持舊屎
你覺得今時今日行到呢度, 會因為舊屎俾人批評就唔開心而唔出?

well said
樓主已盡左力carry

咁既post都打咁多字

講緊連登號召力問題
你睇到自己偶像比連登批鬥
仲會想去聽連登仔枝笛
連登吹雞叫人出嘅行動post仲會有力？
屎家軍圈子咁大 加埋都過百萬粉絲
與其批鬥 點解唔拉攏

我都唔明點解有咁多Follower, 因為我問親身邊d人都無睇開又無follow
唔好話講佢啦,平時香港youtube都少睇

點解去到2020年5月仲會有人覺得平時D活動係連登吹雞先有人出
睇得出樓主真係非一般咁弱智

到連登仔想搞活動冇人出個陣
又叫春又話個個變返港豬

垃圾pr公司又係到扮兩邊搞分化

樓主nmsl